[集思] $100 交換禮物

下個禮拜要聖誕交換禮物，$100 筆直。不過我預買$150 内。

正經定玩嘢

心急出咗post

要男女都啱，玩野得黎人地收到會覺得好笑但唔會難堪

斬一斤叉燒

1千個一毫子

營多撈麵 1箱

買100蚊condon

我鐘意你既斯路

不過呢個驚玩大咗dd

美極啦 除非抽中嗰個係肥婆啫

呢個交罰款ok

唔錯

哇 呢個好吸引

得十個都唔知有冇

買d on9 玩具 之前送過把可以揹住有套既忍者刀 用黎影相幾好笑

突然間諗到買斤臘腸

抽過一盒原裝箱擦膠

有得玩又有得食
我收到都開心啦
不過買叉燒記得叫佢唔好倒蜜汁
會漏

買本下年運程書

唔好水杯相架就得啦

時尚拖鞋5對

免切啦 成舊咬爽好多

iTunes card

買廁紙，應該有4,5條，砌座山，霸氣

十條六合彩
或者買本麥玲玲流年運程

上年買完starbucks card

隔離post有個話收到肥牛封面既筆記簿
你可參考

邊個post? 呢d 幾正，似logon 野

收過最仆街哪聖誕禮物係乜嘢？ - 分享至 LIHKG 討論區

揾到

h&m 底褲 3條裝 $60包

送狗糧

飛機杯

上年好似正啲

仲有咩送

我送過煲

你個名

愛黎送禮幾正

四驅車/爆旋傻婆

幾有童真

$100 有找

我去過三聯買兒童科學雜誌，仲有$1找

收過電飯煲 幾正 budget都係一百蚊到

但係一個屋企好難容納兩個電飯煲喎

呢個有意思

繼續集

五卷保鮮紙，七盒茶包！
好過買垃圾！

我$20內有咩交換好

百潔布

係正既
仲有無？

扭蛋

本身想出post問 但見到巴打個post 留名參考一下

題目：有用（點諗）

咁買半打雞蛋啦

雞蛋
點包黎抽

烚咗佢

我試過收到羅湖單程車飛
不過我都送左本14年既月曆比佢

長者飛？

兒童飛

不愧為廢老

剩返大約10程嘅地鐵都會票

試過買龍虎豹交換禮物 好似30蚊本

sing 成有以為自動係公眾人物，但佢只不過係受小學雞歡迎

屌覆錯

20蚊 買個禮物盒 用剩番80買包水泥 開水 入落知盒到 第日早d 出去 一早對左個盒俾佢先

買包泰國金象米
記得包靚啲

其實都唔係，以往經驗，頸巾、叉電、花樽、毛巾、USB喇吧，都係比人屌到反艇既項目之一